大鑊！國安法比icac拉左

唔怕生錯命，最怕改壞名

屌

心諗個標題喺度噏乜鳩

郭安發 國安法 傻傻分不清楚

雖然你有懶音，但呢個唔錯 99分

好一個郭安發

10/10

Block，咁嘅情況仲搞笑，屌你老母

你去喊囉

講問邊到有懶音？

條友分分鐘坐完出返嚟添啦

大笑出聲

屌.....

吓！

睇來係你唔識讀